廣東道1180號萬福樓出事啦！

碎屍案搞到樓價大跌 業主血本無歸

玩到咁癲(碎屍)

呢個位除左南亞 無人會租 更何況買

巴打駛唔駛睇下精神科

唔好再推

和珅

嘩你開埋地址，業主慘慘豬啦

sor唔小心